依家係一個兩難局面

有裝有gear就一定比人追住黎打
無事都一定抄牌搵野屈留難（係呀 係人都知戒緊嚴dklmch）

但無裝無gear又好難正面同狗打
一黎會比人認到
二黎攻擊力又會太低（有裝其實都唔高）

點搞
唔通每次都要尾段棄裝？
或者收埋d裝係草叢？

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足

唔帶豬咀囉, 你帶得豬咀就已經陷入左 唔走 呢個陷阱
以前要守唔俾人驅散就上豬咀者

Hit and run 個類駛乜帶呀